# translation of libstorage.po to Chinese Traditional
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009, 2011.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2012.
# Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libstorage\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-29 14:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-22 15:01+0000\n"
"Last-Translator: Julia Faltenbacher <julia.faltenbacher@suse.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"libstorage/ng-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

msgid ""
"\n"
"are you serious?!"
msgstr ""
"\n"
"真的確定嗎？！"

#. TRANSLATORS: appended after list of value to indicate that some
#. values have been omitted
#. %1$d is replaced by the number of elements omitted
#, c-format
msgid "%1$d more"
msgstr "還有 %1$d 個"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 60.00 GiB)
#, c-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: appended after list of value to indicate that some
#. values have been omitted
#. %1$s is replaced by list of values
#. %2$s is replaced by the number of elements omitted
#, c-format
msgid "%1$s and %2$d more"
msgstr "列出 %1$s 個，還有 %2$d 個"

#. TRANSLATORS: used to construct list of values
#. %1$s is replaced by first value
#. %2$s is replaced by second value
#, c-format
msgid "%1$s and %2$s"
msgstr "%1$s 和 %2$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the a list of cache devices with size
#. (e.g. "/dev/sdb1 (64.00 GiB) and /dev/sdc1 (160.00 GiB)")
#, c-format
msgid "%1$s is cached by %2$s"
msgstr "%2$s 已將 %1$s 快取"

#. TRANSLATORS: used to construct list of values
#. %1$s is replaced by first value
#. %2$s is replaced by second value
#, c-format
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s，%2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Activate encryption layer device on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上啟動加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, c-format
msgid "Activate hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "啟用硬碟 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activate logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "啟用磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activate thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "啟用磁碟區群組 %3$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activate thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "啟用磁碟區群組 %3$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: progress message
#, c-format
msgid "Activating BitLocker %s"
msgstr "正在啟用 BitLocker %s"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Activating BitLocker %s failed"
msgstr "啟用 BitLocker %s 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
#, c-format
msgid "Activating LUKS %s"
msgstr "正在啟用 LUKS %s"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Activating LUKS %s failed"
msgstr "啟用 LUKS %s 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Activating LVM"
msgstr "正在啟用 LVM"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Activating LVM failed"
msgstr "啟用 LVM 失敗"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Activating encryption layer device on %1$s"
msgstr "正在 %1$s 上啟用加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, c-format
msgid "Activating hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "正在啟用硬碟 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activating logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在啟用磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Activating multipath"
msgstr "正在啟用多重路徑"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Activating multipath failed"
msgstr "啟用多重路徑失敗"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activating thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在啟用磁碟區群組 %3$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activating thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在啟用磁碟區群組 %3$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Add %1$s (%2$s) to btrfs on %3$s"
msgstr "新增 %1$s (%2$s) 到 %3$s 上的 btrfs"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Add %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 新增至 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Add %1$s to /etc/mdadm.conf"
msgstr "將 %1$s 新增至 /etc/mdadm.conf"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Add device %1$s to LVM devices file"
msgstr "將裝置 %1$s 新增至 LVM 裝置檔案"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Add encryption layer device on %1$s to /etc/crypttab"
msgstr "將 %1$s 上的加密層裝置新增至 /etc/crypttab"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Add mount point %1$s of %2$s to /etc/fstab"
msgstr "將 %2$s 的裝載點 %1$s 新增至 /etc/fstab"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Add mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s to /etc/fstab"
msgstr "將 %3$s 上子磁碟區 %2$s 的裝載點 %1$s 新增至 /etc/fstab"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Adding %1$s (%2$s) to btrfs on %3$s"
msgstr "正在新增 %1$s (%2$s) 至 %3$s 上的 btrfs"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Adding %1$s to %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 新增至 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Adding %1$s to /etc/mdadm.conf"
msgstr "正在將 %1$s 新增至 /etc/mdadm.conf"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Adding device %1$s to LVM devices file"
msgstr "正在將裝置 %1$s 新增至 LVM 裝置檔案"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Adding encryption layer device on %1$s to /etc/crypttab"
msgstr "正在將 %1$s 上的加密層裝置新增至 /etc/crypttab"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Adding mount point %1$s of %2$s to /etc/fstab"
msgstr "正在將 %2$s 的裝載點 %1$s 新增至 /etc/fstab"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Adding mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s to /etc/fstab"
msgstr "正在將 %3$s 上子磁碟區 %2$s 的裝載點 %1$s 新增至 /etc/fstab"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Assign qgroup %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "將 qgroup %1$s 指定至 %3$s 上的 qgroup %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Assign qgroup of subvolume %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "將子磁碟區 %1$s 的 qgroup 指定至 %3$s 上的 qgroup %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Assigning qgroup %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "正在將 qgroup %1$s 指定至 %3$s 上的 qgroup %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Assigning qgroup of subvolume %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "正在將子磁碟區 %1$s 的 qgroup 指定至 %3$s 上的 qgroup %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Attach bcache cache set on %1$s to bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "將 %1$s 上的 bcache 快取集合連結至 bcache %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Attaching bcache cache set on %1$s to bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "正在將 %1$s 上的 bcache 快取集合連結至 bcache %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: symbol for "bytes" (best keep untranslated)
msgid "B"
msgstr "B"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "BIOS Boot Partition"
msgstr "BIOS 開機分割區"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Bcache"
msgstr "Bcache"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Bcache Cache Set"
msgstr "Bcache 快取組"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Bcachefs"
msgstr "Bcachefs"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "BitLocker"
msgstr "BitLocker"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Btrfs"
msgstr "Btrfs"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Btrfs Qgroup"
msgstr "Btrfs Qgroup"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Btrfs Subvolume"
msgstr "Btrfs 子磁碟區"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clear boot flag of partition %1$s"
msgstr "清除分割區 %1$s 的開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#, c-format
msgid "Clear label of %1$s on %2$s"
msgstr "清除 %2$s 上 %1$s 的標籤"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#, c-format
msgid "Clear label of partition %1$s"
msgstr "清除分割區 %1$s 的標籤"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clear legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "清除分割區 %1$s 的舊開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clear no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "清除分割區 %1$s 的 no-automount 旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Clear option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "清除 %2$s 上子磁碟區 %1$s 的「不在寫入時複製」選項"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Clear protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "清除 %1$s 上 GPT 的保護性 MBR 開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clearing boot flag of partition %1$s"
msgstr "正在清除分割區 %1$s 的開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#, c-format
msgid "Clearing label of %1$s on %2$s"
msgstr "正在清除 %2$s 上 %1$s 的標籤"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#, c-format
msgid "Clearing label of partition %1$s"
msgstr "正在清除分割區 %1$s 的標籤"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clearing legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "正在清除分割區 %1$s 的舊開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clearing no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "正在清除分割區 %1$s 的 no-automount 旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Clearing option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "正在清除 %2$s 上子磁碟區 %1$s 的「不在寫入時複製」選項"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Clearing protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "正在清除 %1$s 上 GPT 的保護性 MBR 開機旗標"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %6$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s\n"
"from %6$s"
msgstr ""
"從 %6$s 為包含 %5$s 的 %4$s 建立\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0)
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create %1$s %2$s (%3$s) for swap\n"
"from %4$s"
msgstr ""
"從 %4$s 為 swap 建立\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create %1$s %2$s (%3$s) from %4$s"
msgstr "從 %4$s 建立 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %5$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create %1$s %2$s (%3$s) with %4$s\n"
"from %5$s"
msgstr ""
"從 %5$s 建立包含 %4$s 的\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s\t建立 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Create DASD partition table on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立 DASD 分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Create GPT on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立 GPT"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "在磁碟區群組 %3$s 上建立 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for %4$s with %5$s"
msgstr "在 %4$s (%5$s) 的磁碟區群組 %3$s 上建立 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for swap"
msgstr "在用於交換的磁碟區群組 %3$s 上建立 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with %4$s"
msgstr "在磁碟區群組 %3$s (%4$s) 上建立 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create LVM physical volume over %1$s (%2$s)"
msgstr "在 %1$s (%2$s) 上建立 LVM 實體磁碟區"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create LVM physical volume over encrypted %1$s (%2$s)"
msgstr "在加密的 %1$s (%2$s) 上建立 LVM 實體磁碟區"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create LVM volume device over %1$s (%2$s)"
msgstr "在 %1$s (%2$s) 上建立 LVM 磁碟區裝置"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create MD %1$s %2$s (%3$s) from %4$s"
msgstr "從 %4$s 建立 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Create MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立 MS-DOS 分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "建立 bcache %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上建立 %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上為包含 %5$s 的 %4$s 建立 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s) for swap"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上為交換分割區建立 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "在包含 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上建立 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "在 %1$s (%2$s) 建立 bcache 快取集合"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s)\n"
"from %4$s"
msgstr ""
"從 %4$s 建立加密的\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %6$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s\n"
"from %6$s"
msgstr ""
"從 %6$s 為包含 %5$s 的 %4$s 建立加密的\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0)
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s) for swap\n"
"from %4$s"
msgstr ""
"從 %4$s 為 swap 建立加密的\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %5$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s) with %4$s\n"
"from %5$s"
msgstr ""
"從 %5$s 建立包含 %4$s 的加密\n"
"%1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "在磁碟區群組 %3$s 上建立加密的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for "
"%4$s with %5$s"
msgstr ""
"在 %4$s (%5$s) 的磁碟區群組 %3$s 上建立加密的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for swap"
msgstr "在用於交換的磁碟區群組 %3$s 上建立加密的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with "
"%4$s"
msgstr "在磁碟區群組 %3$s (%4$s) 上建立加密的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上建立加密的 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上為包含 %5$s 的 %4$s 建立加密的 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s) for swap"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上為交換分割區建立加密的 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "在包含 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上建立加密的 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) as LVM physical volume"
msgstr "建立加密分割區 %1$s (%2$s) 做為 LVM 實體磁碟區"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "為 %3$s (%4$s) 建立加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "建立用於交換的加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "建立包含 %3$s 的加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Create encryption layer device on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立延伸分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create file system btrfs on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立檔案系統 btrfs"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB)),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Create file system btrfs on %1$s and mount at %2$s"
msgstr "在 %1$s 上建立檔案系統 btrfs 並掛接於 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "建立硬碟 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立隱含分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Create implicit partition table on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立隱含分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立邏輯分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "在磁碟區群組 %3$s 上建立邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the partition id string (e.g. Linux LVM)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) as %3$s"
msgstr "建立分割區 %1$s (%2$s) 做為 %3$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) as LVM physical volume"
msgstr "建立分割區 %1$s (%2$s) 做為 LVM 實體磁碟區"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "為 %3$s (%4$s) 建立分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "建立用於交換的分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "建立包含 %3$s 的分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Create physical volume on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上建立實體磁碟區"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立主分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s 上建立 qgroup %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced with the list of block device name and sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sdb1 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s 上建立子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "在磁碟區群組 %3$s 上建立簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正磁碟區群組 %3$s 上建立簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s)"
msgstr "建立磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "從 %3$s 建立磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the name of devices and their sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "建立包含 %3$s 的磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s 建立 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Creating DASD partition table on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上建立 DASD 分割區"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Creating GPT on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上建立 GPT"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating MD %1$s %2$s (%3$s) from %4$s"
msgstr "從 %4$s 建立 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Creating MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上建立 MS-DOS 分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立 bcache %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating bcache cache set %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立 bcache 快取叢集 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Creating encryption layer device on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上建立加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立延伸分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立硬碟 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立隱含分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Creating implicit partition table on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上建立隱含分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立邏輯分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Creating logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正於 %3$s 上建立邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Creating physical volume on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上建立實體磁碟區"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在建立主分割區 %1$s (%2$s)"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "正於 %2$s 上建立 qgroup %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "正於 %2$s 上建立子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Creating thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正於磁碟區群組 %3$s 上建立簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Creating thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正於 %3$s 上建立簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "正在從 %3$s 建立磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "DASD"
msgstr "DASD"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "DASD Partition Table"
msgstr "DASD 分割區表"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "DM RAID"
msgstr "DM RAID"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "DOS12 Partition"
msgstr "DOS12 分割區"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "DOS16 Partition"
msgstr "DOS16 分割區"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "DOS32 Partition"
msgstr "DOS32 分割區"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivate MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "停用 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivate bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "停用 bcache %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivate bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "停用 %1$s (%2$s) 上的 bcache 快取叢集"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deactivate encryption layer device on %1$s"
msgstr "停用 %1$s 上的加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivate logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "停用磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by multipath name (e.g. /dev/mapper/36005076305ffc73a00000000000013b4),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 1.00 TiB)
#, c-format
msgid "Deactivate multipath %1$s (%2$s)"
msgstr "停用多重路徑 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivate thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "停用磁碟區群組 %3$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivate thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "停用磁碟區群組 %3$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivating MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "正在停用 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivating bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "正在停用 bcache %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivating bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "正在停用 %1$s (%2$s) 上的 bcache 快取叢集"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deactivating encryption layer device on %1$s"
msgstr "正在停用 %1$s 上的加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivating logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在停用磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by multipath name (e.g. /dev/mapper/36005076305ffc73a00000000000013b4),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 1.00 TiB)
#, c-format
msgid "Deactivating multipath %1$s (%2$s)"
msgstr "正在停用多重路徑 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivating thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在停用磁碟區群組 %3$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivating thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在停用磁碟區群組 %3$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0)
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "刪除 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Delete %1$s on %2$s"
msgstr "刪除 %2$s 上的 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Delete DASD partition table on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的 DASD 分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Delete GPT on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的 GPT"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "刪除 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Delete MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的 MS-DOS 分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除 bcache %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "刪除 %2$s (%3$s) 上的 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除 %1$s (%2$s) 上的 bcache 快取叢集"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Delete encryption layer device on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除延伸分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Delete file system btrfs on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的檔案系統 btrfs"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除隱含分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Delete implicit partition table on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的隱含分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除邏輯分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Delete logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "刪除磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Delete physical volume on %1$s"
msgstr "刪除 %1$s 上的實體磁碟區"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除主分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced with the list of block device name and sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sdb1 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Delete subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "刪除 %2$s 上的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Delete thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "刪除磁碟區群組 %3$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Delete thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "刪除磁碟區群組 %3$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete volume group %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Deleting %1$s on %2$s"
msgstr "正在刪除 %2$s 上的 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Deleting DASD partition table on %1$s"
msgstr "正在刪除 %1$s 上的 DASD 分割區"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Deleting GPT on %1$s"
msgstr "正在刪除 %1$s 上的 GPT"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "正在刪除 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Deleting MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "正在刪除 %1$s 上的 MS-DOS 分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除 bcache %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除 %1$s (%2$s) 上的 bcache 快取叢集"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deleting encryption layer device on %1$s"
msgstr "正在刪除 %1$s 上的加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除延伸分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除隱含分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Deleting implicit partition table on %1$s"
msgstr "正在刪除 %1$s 上的隱含分割區表"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除邏輯分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deleting logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在刪除磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deleting physical volume on %1$s"
msgstr "正在刪除 %1$s 上的實體磁碟區"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除主分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Deleting subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "正在刪除 %2$s 上的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deleting thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在刪除磁碟區群組 %3$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deleting thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "正在刪除磁碟區群組 %3$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting volume group %1$s (%2$s)"
msgstr "正在刪除磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Detach bcache cache set on %1$s from bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "從 bcache %2$s (%3$s) 解除對 %1$s 上 bcache 快取叢集的連結"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Detaching bcache cache set on %1$s from bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "正在從 bcache %2$s (%3$s) 解除對 %1$s 上 bcache 快取叢集的連結"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by a list of device names joined by newlines (e.g.
#. /dev/test/cached\n/dev/test/snapshot)
#, c-format
msgid ""
"Detected LVM logical volumes of unsupported types:\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"These logical volumes are ignored. Operations on the\n"
"corresponding volume groups may fail."
msgstr ""
"偵測到不受支援類型的 LVM 邏輯磁碟區：\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"將忽略這些邏輯磁碟區。在對應磁碟區群組上執行\n"
"操作可能會失敗。"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the filesystem type (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by the partition table type (e.g. GPT),
#. %3$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid ""
"Detected a %1$s file system next to a partition table of type %2$s on the\n"
"device %3$s. The file system will be ignored."
msgstr ""
"在裝置 %3$s 上 %2$s 類型的分割區表旁偵測到\n"
"%1$s 檔案系統。將忽略該檔案系統。"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the partition table type (e.g. GPT),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid ""
"Detected a LUKS device next to a partition table of type %1$s on the\n"
"device %2$s. The LUKS device will be ignored."
msgstr ""
"在裝置 %2$s 上 %1$s 類型的分割區表旁偵測到\n"
"LUKS 裝置。將忽略該 LUKS 裝置。"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the partition table type (e.g. GPT),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid ""
"Detected a LVM logical volume next to a partition table of type %1$s on the\n"
"device %2$s. The LVM logical volume will be ignored as good as possible."
msgstr ""
"在裝置 %2$s 上 %1$s 類型的分割區表旁偵測到\n"
"LVM 邏輯磁碟區。將儘量忽略該 LVM 邏輯磁碟區。"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the filesystem type (e.g. minix),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid ""
"Detected an unsupported file system of type %1$s on the\n"
"device %2$s."
msgstr ""
"在裝置 %2$s 上偵測到不受支援的 %1$s 類型\n"
"檔案系統。"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the partition table type (e.g. BSD),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid ""
"Detected an unsupported partition table of type %1$s on the\n"
"device %2$s."
msgstr ""
"在裝置 %2$s 上偵測到不受支援的 %1$s 類型\n"
"分割區表。"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Diagnostics Partition"
msgstr "診斷分割區"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Disable quota on %1$s"
msgstr "對 %1$s 停用配額"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Disabling quota on %1$s"
msgstr "正在對 %1$s 停用配額"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "exa" (best keep untranslated)
msgid "E"
msgstr "E"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "exa bytes" (best keep untranslated)
msgid "EB"
msgstr "EB"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI 系統分割區"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "exbi bytes" (best keep untranslated)
msgid "EiB"
msgstr "EiB"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Enable quota on %1$s"
msgstr "對 %1$s 啟用配額"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Enabling quota %1$s"
msgstr "正在對 %1$s 啟用配額"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Encrypt %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "加密 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "為包含 %5$s 的 %4$s 加密 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt %1$s %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "加密包含 %4$s 的 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Encrypt LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "加密磁碟區群組 %3$s 上的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Encrypt LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for %4$s with "
"%5$s"
msgstr "加密 %4$s (%5$s) 的磁碟區群組 %3$s 上的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with %4$s"
msgstr "加密磁碟區群組 %3$s (%4$s) 上的 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Encrypt bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上加密 %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上為包含 %5$s 的 %4$s 加密 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "在包含 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上加密 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Encrypt partition %1$s (%2$s)"
msgstr "加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "加密 %3$s (%4$s) 的分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "加密包含 %3$s 的分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Erofs"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Ext2"
msgstr "Ext2"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Ext3"
msgstr "Ext3"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Ext4"
msgstr "Ext4"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Extended Partition"
msgstr "擴充的分割區"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "F2FS"
msgstr "F2FS"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Failed to find device %s"
msgstr "找不到裝置 %s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "為包含 %5$s 的 %4$s 格式化 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system type (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format %1$s %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "格式化包含 %4$s 的 %1$s %2$s (%3$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Format LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for %4$s with %5$s"
msgstr "在 %4$s (%5$s) 的磁碟區群組 %3$s 上格式化 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with %4$s"
msgstr "在包含 %4$s 的磁碟區群組 %3$s 上格式化 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "在 %2$s (%3$s) 上為包含 %5$s 的 %4$s 格式化 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system type (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "在包含 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上格式化 bcache %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) as encrypted swap"
msgstr "將分割區 %1$s (%2$s) 格式化為加密交換格式"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) as swap"
msgstr "將分割區 %1$s (%2$s) 格式化為交換格式"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "格式化 %3$s (%4$s) 的分割區 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "格式化包含 %3$s 的分割區 %1$s (%2$s)"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "giga" (best keep untranslated)
msgid "G"
msgstr "G"

#. TRANSLATORS: symbol for "giga bytes" (best keep untranslated)
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "GPT"
msgstr "GPT"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "gibi bytes" (best keep untranslated)
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "把 %3$s 上的 %1$s (%2$s) 從 %4$s 增大到 %5$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將 %2$s 上的 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "將 %1$s 上的加密層裝置從 %2$s 增大到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將磁碟區群組 %2$s 上的邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "將分割區 %1$s 從 %2$s 增大到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "將 %1$s 上的實體磁碟區從 %2$s 增大到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將磁碟區群組 %2$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Grow thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將磁碟區群組 %2$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "正在把 %3$s 上的 %1$s (%2$s) 從 %4$s 增大到 %5$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將 %2$s 上的 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "正在將 %1$s 上的加密層裝置從 %2$s 增大到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將磁碟區群組 %2$s 上的邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "正在將分割區 %1$s 從 %2$s 增大到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "正在將 %1$s 上的實體磁碟區從 %2$s 增大到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將磁碟區群組 %2$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Growing thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將磁碟區群組 %2$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 增大到 %4$s"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "ISO 9660"
msgstr "ISO 9660"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Implicit Partition Table"
msgstr "隱含分割區表"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Intel RST"
msgstr "Intel RST"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "JFS"
msgstr "JFS"

#. TRANSLATORS: symbol for "kibi bytes" (best keep untranslated)
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LUKS"
msgstr "LUKS"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LVM Logical Volume"
msgstr "LVM 邏輯磁碟區"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LVM Physical Volume"
msgstr "LVM 實體磁碟區"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LVM Volume Group"
msgstr "LVM 磁碟區群組"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Home"
msgstr "Linux 主目錄"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux LVM"
msgstr "Linux LVM"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux RAID"
msgstr "Linux RAID"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (ARM 32-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (ARM 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (ARM 64-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (ARM 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (PPC 32-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (PPC 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (PPC 64-bit BE)"
msgstr "Linux 根分割區 (PPC 64 位元 BE)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (PPC 64-bit LE)"
msgstr "Linux 根分割區 (PPC 64 位元 LE)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (RISC-V 32-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (RISC-V 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (RISC-V 64-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (RISC-V 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (S/390 32-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (S/390 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (S/390 64-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (S/390 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (x86 32-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (x86 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (x86 64-bit)"
msgstr "Linux 根分割區 (x86 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Server Data"
msgstr "Linux 伺服器資料"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Swap"
msgstr "Linux 交換"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (ARM 32-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (ARM 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (ARM 64-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (ARM 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (PPC 32-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (PPC 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (PPC 64-bit BE)"
msgstr "Linux USR 分割區 (PPC 64 位元 BE)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (PPC 64-bit LE)"
msgstr "Linux USR 分割區 (PPC 64 位元 LE)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (RISC-V 32-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (RISC-V 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (RISC-V 64-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (RISC-V 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (S/390 32-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (S/390 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (S/390 64-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (S/390 64 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (x86 32-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (x86 32 位元)"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (x86 64-bit)"
msgstr "Linux USR 分割區 (x86 64 位元)"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "mega" (best keep untranslated)
msgid "M"
msgstr "M"

#. TRANSLATORS: symbol for "mega bytes" (best keep untranslated)
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "MD RAID"
msgstr "MD RAID"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "MS-DOS Partition Table"
msgstr "MS-DOS 分割區表"

#. TRANSLATORS: symbol for "mebi bytes" (best keep untranslated)
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Microsoft Reserved Partition"
msgstr "Microsoft 保留的分割區"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Modify btrfs qgroups on %1$s"
msgstr "修改 %1$s 上的 btrfs qgroup"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced with the list of block device name and sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sdb1 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Modify subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "修改 %2$s 上的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount %1$s %2$s (%3$s) at %4$s"
msgstr "將 %1$s %2$s (%3$s) 掛接到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount %1$s at %2$s"
msgstr "將 %1$s 掛接到 %2$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s at %4$s"
msgstr "將 LVM 邏輯磁碟區 %1$s (%2$s) 掛接到磁碟區群組 %3$s 的 %4$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the nfs name (e.g. 99.99.00.00:path),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount NFS %1$s on %2$s"
msgstr "在 %2$s 上掛接 NFS %1$s"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Mount Point"
msgstr "裝載點"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount bcache %1$s on %2$s (%3$s) at %4$s"
msgstr "將 bcache %1$s 掛接到 %2$s (%3$s) 上的 %4$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB)),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount file system btrfs on %1$s at %2$s"
msgstr "將檔案系統掛接到 %1$s 上的 %2$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount partition %1$s (%2$s) at %3$s"
msgstr "將分割區 %1$s (%2$s) 掛接到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "將子磁碟區 %1$s 掛接到 %2$s 上的 %3$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the mount point (e.g. /tmp)
#, c-format
msgid "Mount tmpfs at %1$s"
msgstr "將 tmpfs 掛接到 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mounting %1$s at %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 掛接到 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mounting subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "正在將子磁碟區 %1$s 掛接到 %2$s 上的 %3$s"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Multipath"
msgstr "多重路徑"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "NILFS2"
msgstr "NILFS2"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "NTFS"
msgstr "NTFS"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "NTFS Partition"
msgstr "NTFS 分割區"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "peta" (best keep untranslated)
msgid "P"
msgstr "P"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "peta bytes" (best keep untranslated)
msgid "PB"
msgstr "PB"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "PReP Boot Partition"
msgstr "PReP 開機分割區"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "pebi bytes" (best keep untranslated)
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Plain Encryption"
msgstr "明文加密"

msgid "Probing BitLocker"
msgstr "正在查探 BitLocker"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing BitLocker failed"
msgstr "查探 BitLocker 失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing DASD %s failed"
msgstr "查探 DASD %s 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing DASDs"
msgstr "正在查探 DASD"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing DASDs failed"
msgstr "查探 DASD 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing DM RAIDs"
msgstr "正在查探 DM RAID"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing DM RAIDs failed"
msgstr "查探 DM RAID 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing LUKS"
msgstr "正在查探 LUKS"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing LUKS failed"
msgstr "查探 LUKS 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing LVM"
msgstr "正在查探 LVM"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing LVM failed"
msgstr "查探 LVM 失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing MD RAID %s failed"
msgstr "查探 MD RAID %s 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing MD RAIDs"
msgstr "正在查探 MD RAID"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing MD RAIDs failed"
msgstr "查探 MD RAID 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing NFS"
msgstr "正在查探 NFS"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing NFS failed"
msgstr "查探 NFS 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing additional attributes"
msgstr "正在查探其他屬性"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing additional attributes failed"
msgstr "查探其他屬性失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing bcache"
msgstr "正在查探 bcache"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing bcache %s failed"
msgstr "查探 bcache %s 失敗"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing bcache failed"
msgstr "查探 bcache 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing device relationships"
msgstr "正在查探裝置關係"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing device relationships failed"
msgstr "查探裝置關係失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing disk %s failed"
msgstr "查探磁碟 %s 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing disks"
msgstr "正在查探磁碟"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing disks failed"
msgstr "查探磁碟失敗"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing failed"
msgstr "查探失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing file system on %s failed"
msgstr "在 %s 上查探檔案系統失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing file system with UUID %s failed"
msgstr "探測 UUID 為 %s 的檔案系統失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing file systems"
msgstr "正在查探檔案系統"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing file systems failed"
msgstr "查探檔案系統失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing multipath"
msgstr "正在查探多重路徑"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing multipath failed"
msgstr "查探多重路徑失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing partitions"
msgstr "正在查探分割區"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing partitions failed"
msgstr "查探分割區失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing partitions on %s failed"
msgstr "查探 %s 上分割區失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing plain encryptions"
msgstr "正在探測明文加密"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing plain encryptions failed"
msgstr "探測明文加密失敗"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing stray block device %s failed"
msgstr "查探雜散區塊裝置 %s 失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing stray block devices"
msgstr "正在查探雜散區塊裝置"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing stray block devices failed"
msgstr "查探雜散區塊裝置失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing tmpfs"
msgstr "正在查探 tmpfs"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing tmpfs failed"
msgstr "查探 tmpfs 失敗"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Reduce volume group %1$s by missing physical volumes"
msgstr "依據缺少的實體磁碟區減小磁碟區群組 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Reducing volume group %1$s by missing physical volumes"
msgstr "正在依據缺少的實體磁碟區減小磁碟區群組 %1$s"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "ReiserFS"
msgstr "ReiserFS"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Remove %1$s (%2$s) from btrfs on %3$s"
msgstr "從 %3$s 上的 btrfs 移除 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Remove %1$s from %2$s"
msgstr "從 %2$s 移除 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Remove %1$s from /etc/mdadm.conf"
msgstr "從 /etc/mdadm.conf 移除 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Remove device %1$s from LVM devices file"
msgstr "從 LVM 裝置檔案中移除裝置 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Remove encryption layer device on %1$s from /etc/crypttab"
msgstr "從 /etc/crypttab 移除 %1$s 上的加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Remove mount point %1$s of %2$s from /etc/fstab"
msgstr "從 /etc/fstab 移除 %2$s 的裝載點 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Remove mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s from /etc/fstab"
msgstr "從 /etc/fstab 移除 %3$s 上子磁碟區 %2$s 的裝載點 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Remove qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "移除 %2$s 上的 qgroup %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Removing %1$s (%2$s) from btrfs on %3$s"
msgstr "正在從 %3$s 上的 btrfs 移除 %1$s (%2$s)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Removing %1$s from %2$s"
msgstr "正在從 %2$s 移除 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Removing %1$s from /etc/mdadm.conf"
msgstr "正在從 /etc/mdadm.conf 移除 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Removing device %1$s from LVM devices file"
msgstr "正在從 LVM 裝置檔案中移除裝置 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Removing encryption layer device on %1$s from /etc/crypttab"
msgstr "正在從 /etc/crypttab 移除 %1$s 上的加密層裝置"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Removing mount point %1$s of %2$s from /etc/fstab"
msgstr "正在從 /etc/fstab 移除 %2$s 的裝載點 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Removing mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s from /etc/fstab"
msgstr "正在從 /etc/fstab 移除 %3$s 上子磁碟區 %2$s 的裝載點 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Removing qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "正在移除 %2$s 上的 qgroup %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Rename encryption layer device from %1$s to %2$s in /etc/crypttab"
msgstr "在 /etc/crypttab 中將加密層裝置從 %1$s 重新命名為 %2$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the old logical volume name (e.g. foo),
#. %2$s is replaced with the new logical volume name (e.g. bar),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Rename logical volume %1$s to %2$s on volume group %3$s"
msgstr "將磁碟區群組 %3$s 上的邏輯磁碟區 %1$s 重新命名為 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %3$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Rename mount point %1$s from %2$s to %3$s in /etc/fstab"
msgstr "在 /etc/fstab 中將裝載點 %1$s 從 %2$s 重新命名為 %3$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the old volume group name (e.g. foo),
#. %2$s is replaced with the new volume group name (e.g. bar)
#, c-format
msgid "Rename volume group %1$s to %2$s"
msgstr "將磁碟區群組 %1$s 重新命名為 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Renaming encryption layer device from %1$s to %2$s in /etc/crypttab"
msgstr "正於 /etc/crypttab 中將加密層裝置從 %1$s 重新命名為 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %3$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Renaming mount point %1$s from %2$s to %3$s in /etc/fstab"
msgstr "正於 /etc/fstab 中將裝載點 %1$s 從 %2$s 重新命名為 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Repair GPT on %1$s"
msgstr "於 %1$s 上修復 GPT"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Repairing GPT on %1$s"
msgstr "正於 %1$s 上修復 GPT"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by UUID (e.g. 3cfa63b5-4d29-43e6-8658-57b74f68fd7f)
#, c-format
msgid "Set UUID of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "設定 %2$s 上 %1$s 的 UUID 至 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Set boot flag of partition %1$s"
msgstr "設定分割區 %1$s 的開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by cache mode (e.g. writeback),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Set cache mode to %1$s for bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "設定 bcache %2$s (%3$s) 的快取模式至 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set default subvolume to subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "將預設子磁碟區設定為 %2$s 上的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM)
#, c-format
msgid "Set id of partition %1$s to %2$s"
msgstr "將分割區 %1$s 的 ID 設定為 %2$s"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM),
#. 0x%3$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Set id of partition %1$s to %2$s (0x%3$02X)"
msgstr "將分割區 %1$s 的 ID 設定為 %2$s (0x%3$02X)"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. 0x%2$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Set id of partition %1$s to 0x%2$02X"
msgstr "將分割區 %1$s 的 ID 設定為 0x%2$02X"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by label (e.g. ROOT)
#, c-format
msgid "Set label of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "設定 %2$s 上 %1$s 的標籤至 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition label (e.g. ROOT),
#, c-format
msgid "Set label of partition %1$s to %2$s"
msgstr "將分割區 %1$s 的標籤設定為 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Set legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "設定分割區 %1$s 的舊開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set limits for qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "設定 %2$s 上 qgroup %1$s 的限制"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set limits for qgroup of subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "設定 %2$s 上子磁碟區 %1$s 的 qgroup 限制"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Set no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "設定分割區 %1$s 的 no-automount 旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "為 %2$s 上的子磁碟區 %1$s 設定選項「不在寫入時複製」"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Set protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上設定 GPT 的保護性 MBR 開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set tune options of %1$s on %2$s"
msgstr "設定 %2$s 上 %1$s 的調整選項"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by UUID (e.g. 3cfa63b5-4d29-43e6-8658-57b74f68fd7f)
#, c-format
msgid "Setting UUID of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "正在設定 %2$s 上 %1$s 的 UUID 至 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Setting boot flag of partition %1$s"
msgstr "正在設定分割區 %1$s 的開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by cache mode (e.g. writeback),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Setting cache mode to %1$s for bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "正在設定 bcache %2$s (%3$s) 的快取模式至 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting default subvolume to subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "正在將預設子磁碟區設定為 %2$s 上的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM)
#, c-format
msgid "Setting id of partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將分割區 %1$s 的 ID 設定為 %2$s"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM),
#. 0x%3$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Setting id of partition %1$s to %2$s (0x%3$02X)"
msgstr "正在將分割區 %1$s 的 ID 設定為 %2$s (0x%3$02X)"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. 0x%2$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Setting id of partition %1$s to 0x%2$02X"
msgstr "正在將分割區 %1$s 的 ID 設定為 0x%2$02X"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by label (e.g. ROOT)
#, c-format
msgid "Setting label of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "正在設定 %2$s 上 %1$s 的標籤至 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition label (e.g. ROOT),
#, c-format
msgid "Setting label of partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將分割區 %1$s 的標籤設定為 %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Setting legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "正在設定分割區 %1$s 的舊開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting limits for qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "正在設定 %2$s 上 qgroup %1$s 的限制"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting limits for qgroup of subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "正在設定 %2$s 上子磁碟區 %1$s 的 qgroup 限制"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Setting no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "正在設定分割區 %1$s 的 no-automount 旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "正在為 %2$s 上的子磁碟區 %1$s 設定選項「不在寫入時複製」"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Setting protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "正在為 %1$s 上的 GPT 設定保護性 MBR 開機旗標"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting tune options of %1$s on %2$s"
msgstr "正在設定 %2$s 上 %1$s 的調整選項"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "將 %3$s 上的 %1$s (%2$s) 從 %4$s 縮小至 %5$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將 %2$s 上的 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "將 %1$s 上的加密層裝置從 %2$s 縮減到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將磁碟區群組 %2$s 上的邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "將分割區 %1$s 從 %2$s 縮減到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "將 %1$s 上的實體磁碟區從 %2$s 縮減到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將磁碟區群組 %2$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Shrink thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "將磁碟區群組 %2$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "正在將 %3$s 上的 %1$s (%2$s) 從 %4$s 縮小至 %5$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將 %2$s 上的 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "正在將 %1$s 上的加密層裝置從 %2$s 縮減到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將磁碟區群組 %2$s 上的邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "正在將分割區 %1$s 從 %2$s 縮減到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "正在將 %1$s 上的實體磁碟區從 %2$s 縮減到 %3$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Shrinking thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "正在將磁碟區群組 %2$s 上的簡易邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Shrinking thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to "
"%4$s"
msgstr "正在將磁碟區群組 %2$s 上的簡易池邏輯磁碟區 %1$s 從 %3$s 縮減到 %4$s"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Squashfs"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Stray Block Device"
msgstr "雜散區塊裝置 (Stray Block Device)"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Swap"
msgstr "交換"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "tera" (best keep untranslated)
msgid "T"
msgstr "T"

#. TRANSLATORS: symbol for "tera bytes" (best keep untranslated)
msgid "TB"
msgstr "TB"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "tebi bytes" (best keep untranslated)
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "UDF"
msgstr "UDF"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Unassign qgroup %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "為 %3$s 上的 qgroup %2$s 取消指定 qgroup %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Unassign qgroup of subvolume %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "為 %3$s 上的 qgroup %2$s 取消指定子磁碟區 %1$s 的 qgroup"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Unassigning qgroup %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "正在為 %3$s 上的 qgroup %2$s 取消指定 qgroup %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Unassigning qgroup of subvolume %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "正在為 %3$s 上的 qgroup %2$s 取消指定子磁碟區 %1$s 的 qgroup"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount %1$s at %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 從 %2$s 卸載"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the nfs name (e.g. 99.99.00.00:path),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount NFS %1$s at %2$s"
msgstr "卸載 %2$s 處的 NFS %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB)),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount file system btrfs on %1$s at %2$s"
msgstr "卸載 %1$s 上 %2$s 處的檔案系統 btrfs"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "正在卸載 %2$s 上 %3$s 處的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the mount point (e.g. /tmp)
#, c-format
msgid "Unmount tmpfs at %1$s"
msgstr "卸載 %1$s 處的 tmpfs"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmounting %1$s at %2$s"
msgstr "正在從 %2$s 卸載 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmounting subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "正在卸載 %2$s 上 %3$s 處的子磁碟區 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Update mount point %1$s of %2$s in /etc/fstab"
msgstr "在 /etc/fstab 中更新 %2$s 的裝載點 %1$s"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Updating mount point %1$s of %2$s in /etc/fstab"
msgstr "正於 /etc/fstab 中更新 %2$s 的裝載點 %1$s"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "VFAT"
msgstr "VFAT"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Windows Data Partition"
msgstr "Windows 資料分割區"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "XFS"
msgstr "XFS"

#. TRANSLATORS: name of a filesystem object in the storage devicegraph
msgid "exFAT"
msgstr "exFAT"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "kilo" (best keep untranslated)
msgid "k"
msgstr "k"

#. TRANSLATORS: symbol for "kilo bytes" (best keep untranslated)
msgid "kB"
msgstr "kB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "tmpfs"
msgstr "tmpfs"

#, c-format
#~ msgid "Rename %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 %1$s 重新命名為 %2$s"

#, c-format
#~ msgid "Create subvolume %1$s on %2$s with option 'no copy on write'"
#~ msgstr "使用「寫入時不複製」選項在 %2$s 上建立子磁碟區 %1$s"

#~ msgid "Create MD %1$s %2$s (%3$s)"
#~ msgstr "建立 MD %1$s  %2$s (%3$s)"

#~ msgid "Creating MD %1$s %2$s (%3$s)"
#~ msgstr "正在建立 MD %1$s %2$s (%3$s)"

#~ msgid "first root filesystem"
#~ msgstr "首個根文件系統"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Create subvolume %1$s on %2$s with limits for qgroup"
#~ msgstr "使用「寫入時不複製」選項在 %2$s 上建立子磁碟區 %1$s"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid ""
#~ "Create subvolume %1$s on %2$s with option 'no copy on write' and limits "
#~ "for qgroup"
#~ msgstr "使用「寫入時不複製」選項在 %2$s 上建立子磁碟區 %1$s"
